(清算condom仔) 駐港國安公署人員即將會取代香港警察！

香港警察 三萬蚊一個月

國安 8000一個月

國安一定會好唔甘心點解人工低咁多

一定好撚快會搞鳩你班強姦犯

Condom仔準備轉行做看更

等睇狗劏狗

見有警察變晒做城管？

考公安
到時清算班黑警

國安派綠帽比香港警察 捉佢哋老婆黎強姦

以後叫共狗